香港天文台根本係商業機構

平時有股市 大家要返工返學就老閪都要頂到六點收工先上個紅雨
呢兩日放假就講定曬又八號又超強颱風又盛

但係宜家連平時「黃雨」個級數都未到
垃圾天文台